大新聞，波台竟然冇人講！？

麻友畢業演唱會都無人睇

無人講，無人提

G

G持

G乜𨳊

隻雞終於都收皮

麻友

🐔🐥🐤🐣

雞持

過氣俾人炒就話畢業

街市啲雞都冇人理

臭雞終於要下海了

歌雞

日本既歌姬

上面講G,負面野既，負皮左
請珍惜麻友

有愛滋？

隻雞識唱歌咁神奇既野都係負面

下海拍av未